[突發]沙打區選民請入

眾所周知，沙打區有賴村民支持一直由溫和輝做區議員。但佢咁多年乜撚都冇做過，日日剩係同人去飲茶同掛banner。

今年，佢終於唔撚選！！！
民建聯今年推左高維基出黎準備接任。

高維基係邊個？我都唔撚知。

「在香港，大學生一般最希望畢業後在中環上班，能進入投資銀行工作更羨煞同儕，即時與「金融才俊」劃上等號。高維基便是此類人，但令人出乎意料的是，二十九歲的他竟毅然辭去投資銀行職位，由中環返回成長之地沙頭角，重新摸索自己的人生目標，嘗試創業，學習從政，決心找尋屬於自己不一樣的人生意義。
離開中環尋找自我
很少年青人這麼熱愛自己居住的社區，高維基對沙頭角的感情，甚至讓他辭去令人艶羨的工作，回到「山旮旯」的沙頭角創業從政，到底是甚麼驅使他作出這樣的一個決定？高維基直言，一切為了找回「自我」。
他說︰「我以前在中環返銀行，做了三至四年投資銀行證劵，以前總是覺得做投資銀行能賺到錢，時間久了，卻發覺自己活得沒有目標。到底晚晚通宵工作，做得這樣辛苦是為了甚麼呢？我要追求的是甚麼？」
那段時期，他周末一有時間便會幫沙頭角現任區議員溫和達做社區服務，一時賣旗，一時做義工，久而久之對服務社區產生了濃厚的興趣。他回憶與溫生的相識︰「我家租住沙頭角近十年，父親與溫生熟悉，我由細便經常幫溫生做義工，我視他為半個父親，也是師傅。」」

如果今年俾佢選到，好有可能佢就會做另一個溫和輝佔據沙打多廿年。我地唔可以俾佢發生。

2015年沙打區選舉冇一個係民主派，但温和輝仍然大比數勝出。

1 温和輝 2,307*
2 曾玉安 1,104
3 張貴財 651
4 朱愛平 111

作為民建聯票倉嘅沙打，2016立法會選舉
「位於新界邊陲的沙打（N16）選區包括羅湖、文錦渡、打鼓嶺及沙頭角等鄉郊地區。未計算獨立參選的方國珊，建制派候選人總得票為2,453，以1,340票拋離泛民和自決派候選人。不過這區的「票王」不是鄉事派的侯志強，而是奪1,407票的民建聯陳克勤。」

今年我地一定要反抗呢個宿命

首先我地要搵個人出黎選。跪求巴打絲打企出黎面對高維基，一眾沙打連登仔會企出黎做街站推倒民建聯。

我地要做嘅野：
1. 搵人出選
2. 組織街站
3. 說服原居民放棄民建聯

希望11月會見到個黃色嘅沙頭角

推

支持打破一切攏壟斷

自推

加油！

你地選完，組唔組織到人手去服務果區居民先？
講緊沙頭角wor大佬

有冇人一齊幫高維基噴蚊怕水

所以最好係搵到沙頭角巴絲一齊做

沙打區好難攻陷

成班牛屎佬

我無嘢講

再推

你地區內多唔多35以下？

支持坐言起行
即時開始踢走保皇工程

沙打區巴絲打

希望大家可以幫手

時代革命！光復沙頭角！

有無人想搞個沙打區tg group 😂

TG?

有開 Add TG?

大家記得投票！！